其實而家街邊啲魚蛋同魚肉燒賣仲有無魚喺入面

冇

咁算唔算係齋

算

林昌記有魚味

利申:只食過mk分店+一年無幫襯

林昌記真係正
以前會買淨丸返屋企打邊爐